<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="app_name">Сетевое расположение</string>
  <string name="app_label">Сетевое расположение</string>
  <string name="location_warning_title">Место разрешения</string>
  <string name="location_warning_title_first">Место разрешения</string>
  <string name="location_warning_title_close">Место разрешения</string>
  <string name="location_warning_message">«Открыть услуги сети местоположение Baidu, вы позволите Baidu сети обслуживания места для сбора анонимных данных о местоположении. Система будет частью данных могут быть сохранены в зашифрованный виде на вашем устройстве. Даже если устройство не работает любое приложение, сервис будет и собрать такое шифрование данных при сборе шифрования данных будет генерировать затраты трафика данных. собранные данные будут использоваться для шифрования информации о местоположении и обратной связи для повышения производительности и точности позиционирования, мы стремимся к сбору данных не будут предоставлены третьим лицам или для другой, отличной от предоставления услуг собранных данных включает в себя цели:
- для измерения Чжоу Бянь беспроводной локальной сети AP ID, информацию об интенсивности сигнала
- идентификатор (в случае сети GSM) для измерения Чжоу Бянь базовой станции информацию об интенсивности сигнала
- идентификатор соседних базовых станций, чтобы быть измерен (в случае сети CDMA) информации о мощности сигнала. "</string>
  <string name="location_warning_message1">После открытия услуги сети местоположение Baidu, позволите сети, чтобы найти сервис Baidu для сбора анонимных данных о местоположении. Система будет часть данных может храниться в зашифрованном виде на вашем устройстве. Даже если устройство не работает любые приложения, эта услуга будет зашифрован и собирать такие данные.</string>
  <string name="location_warning_message2">При шифровании сбор данных приведет к затратам на трафик данных. Собранные данные будут использоваться для шифрования информации о местоположении и обратной связи для повышения производительности и точности позиционирования, мы обещали не собирать данные третьих лиц или использоваться для других, отличных от предоставления услуг целей. Сбор данных включает в себя:</string>
  <string name="location_warning_message3">Чжоу Бянь беспроводный локальная сеть AP ID подлежащий измерению, информация о мощности сигнала</string>
  <string name="location_warning_message4">ID периферийных базовые станции должны быть измерена, информация о мощности сигнала (GSM и CDMA-сеть, сетевой случай, ситуация)</string>
  <string name="location_warning_message5">-</string>
  <string name="location_close_warning_message">Закрыть услугу сети местоположения будет часть приложения не может быть расположена.</string>
  <string name="location_first_warning_message">Для того, чтобы дать вам лучший пользовательский опыт, система откроет службу сетевого расположения.</string>
  <string name="location_warning_title_1">Место согласия</string>
  <string name="location_warning_title_first_1">Место согласия</string>
  <string name="location_warning_title_close_1">Место согласия</string>
  <string name="location_warning_message_1">Разрешить расположение Baidu собирать анонимные данные о местоположении. Система будет часть данных может быть сохранена на устройстве. Даже если устройство не работает любое приложение, то служба будет собирать такие данные. При сборе данных будут иметь некоторые расходы трафика.</string>
  <string name="location_warning_message_one">Сервис позволяет разместить вакансию через GPS и / или функции NLP.</string>
  <string name="location_warning_message_two">После завершения установки и функция NLP включена, контент-провайдер будет собирать анонимные данные о местоположении. Это может привести к дополнительным расходам.</string>
  <string name="location_warning_message_three">Нажмите здесь, прежде чем согласиться на содержание</string>
  <string name="always_wifi_scan_tip_four">Даже при выключении WLAN, сканирование WLAN также позволяет Всегда разрешать поблизости.</string>
  <string name="never_show_tip">не показывать меня</string>
  <string name="always_wifi_scan_tip_tittle">Всегда разрешать сканирование</string>
  <string name="always_wifi_scan_tip_content">Даже когда WLAN закрыты, а также позволяет сети местоположения приложения службы WLAN сканирование</string>
  <string name="always_dialog_scan_tip_prompt">не подскажите</string>
  <string name="agree">согласны</string>
  <string name="disagree">не соглашаться</string>
  <string name="close_agree">определить</string>
  <string name="close_disagree">отменен</string>
  <string name="sanxing">124i</string>
  <string name="changhong">Nl1036</string>
</resources>