<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Сетевое расположение</string>
    <string name="app_label">Сетевое расположение</string>
    <string name="location_warning_title">Лицензия</string>
    <string name="location_warning_title_first">Лицензия</string>
    <string name="location_warning_title_close">Лицензия</string>
    <string name="location_warning_message">"Открывая сети Байду службы Геолокации, вы позволяете сети baidu и сервисам определения местоположения, собирать анонимные данные о местоположении. Система может быть частью хранимых данных в зашифрованном виде на вашем устройстве. Даже если на вашем устройстве не работает какое-либо приложение, служба шифрует и собирать такие данные. При шифровании, когда данные собираются, может расходовать ваш интернет-трафик. При шифровании, собранные данные будут использованы для установки обратной связи информации, а также для повышения производительности и точности позиционирования, и мы обещаем, что собраные данные не будут переданы третьим лицам или использоваться для оказания услуг, иных, кроме целевых. Собранные данные включают в себя: 
- Информация о точке доступа Wi-Fi, информация о мощности сигнала.
- Информация о периферийной базовой станции вашего оператора, силе сигнала сети GSM. 
- Информация о периферийной базовой станции вашего оператора, силе сигнала сети CDMA."</string>
    <string name="location_warning_message1">Открывая сети baidu службы Геолокации, вы позволяете сети baidu и сервисам определения местоположения, собирать анонимные данные о местоположении. Система может быть частью хранимых данных в зашифрованном виде на вашем устройстве. Даже если на вашем устройстве не работает какое-либо приложение, служба шифрует и собирать такие данные.</string>
    <string name="location_warning_message2">При шифровании, когда данные собираются, может расходовать ваш интернет-трафик. При шифровании, собранные данные будут использованы для установки обратной связи информации, а также для повышения производительности и точности позиционирования, и мы обещаем, что собраные данные не будут переданы третьим лицам или использоваться для оказания услуг, иных, кроме целевых. Собранные данные включают в себя: </string>
    <string name="location_warning_message3">Информация о точке доступа Wi-Fi, информация о мощности сигнала</string>
    <string name="location_warning_message4">Информация о периферийной базовой станции вашего оператора, силе сигнала сети GSM и CDMA</string>
    <string name="location_warning_message5">-</string>
    <string name="location_close_warning_message">Отключено Местоположение, часть услуг приложение не сможет обнаружить</string>
    <string name="location_first_warning_message">Для того, чтобы принести вам лучший пользовательский опыт, система включит Местоположение</string>
    <string name="location_warning_title_1">Согласие на запись информации о местоположении</string>
    <string name="location_warning_title_first_1">Согласие на запись информации о местоположении</string>
    <string name="location_warning_title_close_1">Согласие на запись информации о местоположении</string>
    <string name="location_warning_message_1">Разрешить сети baidu собирать анонимные данные о местоположении. Система может быть частью данных, хранящихся на вашем устройстве. Даже если на вашем устройстве не запучено никаких приложений, сервис также будет собирать эти данные. При сборе данных будет немного расходоваться интернеи-трафик</string>
    <string name="location_warning_message_one">Допускается включение GPS и/или NLP функции геолокации</string>
    <string name="location_warning_message_two">Функциональность NLP после завершения установки и после открытия продолжится, контент-провайдер будет собирать анонимные данные о местоположении. Это может повлечь за собой дополнительные расходы.</string>
    <string name="location_warning_message_three">Нажмите для просмотра соответствующего контента о предварительном согласии</string>
    <string name="always_wifi_scan_tip_four">Даже если Wi-Fi не включен, также позволять сканировать ближайшие беспроводные сети</string>
    <string name="never_show_tip">Больше не показывать</string>
    <string name="always_wifi_scan_tip_tittle">Всегда разрешать сканирование</string>
    <string name="always_wifi_scan_tip_content">Даже если Wi-Fi не включен, также позволять сканировать ближайшие беспроводные сети</string>
    <string name="always_dialog_scan_tip_prompt">Больше не показывать</string>
    <string name="agree">Согласен</string>
    <string name="disagree">Отказаться</string>
    <string name="close_agree">Согласен</string>
    <string name="close_disagree">Отказаться</string>
    <string name="sanxing">124i</string>
    <string name="changhong">nl1036</string>
</resources>
